原來革命真係請客食飯！

[行動]再開求推：黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！

你話平時消費搵黃店當然冇問題
咩遊行+排隊？抗爭日排隊？激嬲藍店？
共產黨都真係忍唔住笑

快樂抗爭

革命就是請客吃飯

合法集會姐
可以反映極權無理